[JJ插沙求救]用expedia買機票失敗但係比左保險費

琴晚係expedia買機票，點知失敗左 ，應該係因為jetstar個訂票系統琴晚維修，但係就比左121保險費+48預訂費，我打去expedia客服，點知係電話錄音黎 ，因為我on99禁多左兩次，前前後後成500幾蚊的

出過咁多事仲幫襯佢

垃圾公司，我寧願直接去航空公司到訂

我知我on9，咁依家點算
頭先打去有人聽，佢話正常預定費係會自動退，但係保險費就要打去保險公司

Ctrip 都無咁垃圾﹙訂過大陸房Only )

On9 無葯醫

打去保險公司又係錄音，要我比個保險訂單號碼，但係我都冇收過佢email，我知我今次真係on9到仆街，希望巴打們幫手

打去唔好揀廣東話 揀英文/普通話有機會通

廣東話有人聽，佢比左個保險公司電話我，但係我打去佢電話錄音叫我比個號碼佢，但係我都冇收過個號碼

唉我都賴左野 但三次都未覆我 我係買我同女朋友既機票 點知出張機票我同女友個名都無左中間個組英文字 一個就話自己懵啫 兩個人各自入都可以錯 hkexpress話你係通過expedia 所以唔受理 結果上機當日就俾咗＄700轉名費 想投訴消費者委員會

有得撳其他制就連去其他試下
無就上網搵間公司其他部門電話打去
再唔得就send email
無就上佢公司

問題解決 打去銀行問原來佢琴晚已經自動reject 返筆錢

用左FACEBOOK登入呀你?

屌 試過有次expedia買吉隆坡套票cheap酒店 去到話揾唔到紀錄

新手仲諗住經expedia買套票去台灣，有咩推薦

直接去旅行社買啦

利申:三月去咗台灣,年頭去銀行中心訂package

會唔會關事？